［改詞］《浮城》改 草東沒有派對 -《山海》

《浮城》

原曲：草東沒有派對 -《山海》
改詞：善莫善於水

無救藥
犧牲就無意義

世界大
怎麼遠走也可以

無救藥
事已至此

需求
得到一時
亦願意

不見怪 不見怪
生存不易
太多人根本不想作主

不見怪 不見怪
生存不易
太多人根本不是長駐

無救藥
即使眾人皆知

誰想與此處同歸於

誰甘願
以沫相濡

誰不過意氣一時

不見怪 不見怪
生存不易
太多人根本不想作主

不見怪 不見怪
生存不易
太多人根本不是長駐

草東

幾驚冇人識草東

香港唔識佢都識金曲獎掛

都未必㗎，除咗歌皇歌后賽果同嘉賓發言有多啲人講之外，其他都唔見有太多人討論

他明白，他明白

不見怪，不見怪

其實呢 你改完有冇試過唱吓 （不見怪 不見怪點唱 ）你個腦係咪有問題？

Not bad la

你試下唱

究竟係墜胎 定再見理想呢
btw 樓主d詞...

其實係移民

Btw我啲詞以連登仔嘅標準嚟講應該係屬於少數啱音改詞入面最撚差嘅嗰啲

我講緊山海本身

與過去的自我對話
表達某種追悔與無奈
我睇到係噉

唱到噃

不見怪

真係

不見怪 不見怪